一齊係連登向美國國務院打招呼/發賀電

村西透代表連登成人台向國務院發出在線賀電